青豆真係俾狗食

呀唔係
係狗都唔食先啱
點解可以有食物係咁難食

你食過？
唔係你又知難食？
食過的話，咁你咪係狗？

啊唔係，狗都唔食，咁你咪連狗都不如？

三色豆先係大佬
多咗兩種豆仲可以令原本隻青豆難食咗
真神奇

真心覺得要頒返個獎比所有果D唔食青豆既人,
你地真係好撚垃圾,
青豆本身又唔係有怪味, 口感又唔係生蠔果種成篤精咁,
又唔係叫你成碗當飯食,
一碗野得果幾粒都話覺得好難仲要覺得自己好正常咁,
你地不如切左條賓州佢啦, 廢撚到咁

我覺得食青豆嘅人先要頒獎俾佢
咁撚難食嘅野都放得入口
你唔好放舊屎入口

係急凍三色豆先出事啫，落街市買新鮮不知幾好食

咁咪顯得個獎唔夠矜貴囉
世界上覺得青豆難食既廢柴係得你幾個架咋,
咁撚廢既廢物真係淨返好少架咋

青豆都唔知幾好食

青豆同屎你要邊樣呀嘈
放屎入口啦你

屌 呢個留言完全反映連登小學雞化
On9到睇到都覺得尷尬

竟然有人將青豆同屎比 真係小朋友先會咁揀飲擇食